電腦開唔到

按power制開機之後有power on
cpu同主機風扇有郁

但係部機入唔到bios
mouse, keyboard無反應

由於住得偏僻，好難拎部機出電腦鋪搵人整
請問各位知唔知大概係咩原因？
有無檢查既方法？

底版D線插實晒未

前日試左次拔哂全部線再插
ram都試過拔左再入

一陣試多次

clear coms, 重插Ram, 將usb device重新再插過喺唔同既窿度, 起咗電池隔幾隔先再上返.....etc

一係火牛 一係底板

全部做哂 都係唔得